世界盃完左, 連狗好快取消ICON, 有邊個ICON 值得保留?

波台ICON

我好多未用過

中國icon

可以唔洗取消呢D
但波台先用得
國旗就取消哂

我同連狗講

加球會旗la

From舊登N年前